日本的缺點

好鍾意日本 旅行首選
但有一樣嘢真係好唔習慣
啲廁紙好薄
次次都要拎好多 好內疚

用水洗乾淨咯

方便溶係水中唔會塞廁所嘛

用洗

同埋估唔到仲用緊呢種拉制沖廁

試過有次係郊外忍唔住柯爛屎 用便利店買果d 廁紙
屌你攞幾多張都爆的 要用手紋完 再用水沖

日本人其實算唔算冷漠？

個人覺得大城市同香港差唔多，鄉下熱情得多

啲民宿婆婆好熱情

係山上面乜都無 得張a4紙 濕鳩日本薄紙巾 同一雙手 仲有一支水

規矩多
諗法on9
中二病
思想鎖國

1d
1dd ,上次係錦市場買野食俾個檔主西面，都係正常咁買野食，冇做d不禮貌行為
可能睇得出我唔係自己人
但試過搭車預到個日本亞伯好熱情咁同我講野，好似驚我搭錯車咁

難搵垃圾桶

坐觀光列車，見到幼稚園d小朋友拉banner歡迎我地

要分類回收

我去關西遇到嘅人都好熱情 仲請我地食飯 貴嘢

入黎之前同你諗同一樣野

去東京成日比人西面

一雙手 扼成拳頭能捱下去

大阪比人西面多D
東京都係扮野HEA覆 同埋見到鬼就態度180度轉

英文廢
不過都算幾為其他人著想

西你面姐
不過大阪人真性情d係真既